點解猁狗好似永遠攻守平衡唔到咁

以前攻強守弱
前面入好多波都唔夠後面失
好喇搞咗咁多年
依家有個勁到痴撚線中堅 後防穩哂
前面又成日妹下妹下唔識攻

其實得好小球隊做到攻同守都好勁

廢囉On9

同鏝比咪進攻廢
其實都英超入波第2多

根本二線波人腳，之前吹大咗

全盛so9+vvd
諗起都射咗

D英人真係好撚廢

笑無英超都話呀
你去睇下個得失球拋離下面個十八隊幾多先講